\documentclass[10pt,a4paper]{article} 
% --- PACKAGES STANDARDS ---
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[left=1.2cm,right=1.2cm,top=1cm,bottom=0.8cm]{geometry} 
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[default]{lato}

% --- COULEURS IDENTITÉ (Thème SaaS / Matrix) ---
\definecolor{UpClearBlue}{HTML}{0055A4} % Bleu tech corporate
\definecolor{DarkGrey}{HTML}{2C3E50}
\definecolor{MatrixGreen}{HTML}{00A36C} % Couleur rappelant l'interface SignalHire

% --- OBLIGATOIRE : ENLÈVE LES NUMÉROS DE PAGE ---
\pagestyle{empty} 

% --- MÉTADONNÉES DU PDF ---
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=UpClearBlue,
    urlcolor=UpClearBlue,
    pdftitle={CV - EL ISLAH Mhoma - Expert Support IT \& SaaS},
    pdfauthor={EL ISLAH Mhoma},
    pdfsubject={Candidature Support IT, SaaS, Automatisation},
    pdfkeywords={Support IT, SaaS, Automatisation, Python, FastAPI, SignalHire, Management SI}
}

% --- PERSONNALISATION DES SECTIONS ---
\titleformat{\section}
  {\large\bfseries\color{UpClearBlue}} 
  {}{0em}{\MakeUppercase}
  [\vspace{-0.3em}\color{UpClearBlue}\titlerule\vspace{0.2em}]
\titlespacing*{\section}{0pt}{0.4em}{0.2em} 

\begin{document}
\color{DarkGrey}

% --- HEADER ---
\begin{center}
    {\Huge \textbf{EL ISLAH Mhoma}}\\[0.1em] 
    {\large \textbf{\textcolor{UpClearBlue}{Support IT \& Management SI | Automatisation SaaS \& Déploiement}}}\\[0.2em]
    \small el.islah.mhoma@gmail.com | 07 85 94 85 44 | \textbf{Disponibilité : Mission / Alternance IT} \\
    \small LinkedIn : \href{https://linkedin.com/in/el-islah-mhoma/}{linkedin.com/in/el-islah-mhoma} | Portfolio : \href{https://islah88.github.io/}{islah88.github.io} | \textbf{Mobilité : France entière / Télétravail}
\end{center}
\vspace{0.1em}

% --- RÉSUMÉ PRO ---
\section*{Profil \& Objectif}
Fort d'un profil hybride alliant administration système, support utilisateur et automatisation logicielle, j'optimise les flux techniques des entreprises. Je ne me contente pas de résoudre des incidents (ticketing, réseau, systèmes) ; j'analyse leurs causes profondes pour construire des processus résilients et des outils sur-mesure (Python, IA). Créateur de la plateforme \textbf{SignalHire}, j'ai développé une expertise concrète dans la traduction de besoins complexes en solutions automatisées. Mon objectif : faire gagner du temps à vos équipes et sécuriser votre infrastructure.

% --- PROJET PHARE : SIGNALHIRE ---
\section*{Réalisations Majeures : OptiFlux CRM \& NovaBuild AI (Portfolios GitHub)}
\textit{Solutions "Enterprise-Ready" d'automatisation et d'IA Multi-Agents} \hfill \textbf{2024 -- Présent}
\begin{itemize}[leftmargin=1.5em, nosep, topsep=0.1em]
    \item \textbf{Architecture Full-Stack :} Construction de backends \textbf{FastAPI} (Webhooks type n8n) et de frontends \textbf{Next.js} réactifs.
    \item \textbf{IA Agentique (Multi-Agents) :} Orchestration de workflows avec \textbf{LangGraph} et \textbf{CrewAI} (débats d'agents, prévention d'hallucinations).
    \item \textbf{Extraction de Données Structurées :} Utilisation de \textbf{Llama-3} et Pydantic pour automatiser le tri des flux (ADV, requêtes) en temps réel.
    \item \textbf{Ingénierie Cloud \& Déploiement :} Conteneurisation (Docker) et gestion des pipelines de déploiement en environnement Linux.
\end{itemize}

% --- EXPÉRIENCES ---
\section*{Expériences Professionnelles (Administration, Support \& Gestion de Projet)}

\textbf{Administrateur Systèmes \& Support IT} \hfill \textbf{2023 – 2024}\\
\textit{ANADEN (Agence Nationale) -- Contexte International}
\begin{itemize}[leftmargin=1.5em, nosep, topsep=0.1em]
    \item \textbf{Résolution d'Incidents :} Diagnostic de bugs critiques (Niveau 2/3), support utilisateur et collaboration avec les équipes techniques.
    \item \textbf{Analyse \& Configuration :} Extraction de logs et de données systèmes pour identifier des anomalies de configuration réseaux/serveurs et recommander des optimisations.
\end{itemize}
\vspace{0.15em} 

\textbf{Technicien Support IT \& Relation Client} \hfill \textbf{2022 – 2023}\\
\textit{EDUCANOO -- Déploiement \& Support}
\begin{itemize}[leftmargin=1.5em, nosep, topsep=0.1em]
    \item \textbf{Accompagnement Utilisateurs :} Résolution proactive d'incidents techniques, configuration de postes de travail et assistance à distance.
\end{itemize}
\vspace{0.15em}

\textbf{Chargé de Projets IT \& Évaluation (QA)} \hfill \textbf{2020 – 2022}\\
\textit{PNUD (Nations Unies) -- Collaboration Internationale}
\begin{itemize}[leftmargin=1.5em, nosep, topsep=0.1em]
    \item \textbf{Contrôle Qualité \& Tests :} Tests de nouvelles fonctionnalités applicatives sur la base de spécifications avant déploiement.
    \item \textbf{Pilotage \& Reporting :} Création de tableaux de bord interactifs pour le suivi de la performance des projets internationaux.
    \item \textbf{Environnement Multiculturel :} Rédaction de documentation technique en anglais.
\end{itemize}

% --- COMPÉTENCES ---
\section*{Compétences Techniques \& Outils}
\begin{description}[leftmargin=1.5em, itemsep=0pt, parsep=0pt, topsep=0.1em] 
    \item[\textbf{Systèmes \& Réseaux :}] Administration Linux (Debian/Ubuntu) et Windows Server, Active Directory, GLPI, Pare-feux.
    \item[\textbf{IA Agentique \& LLMs :}] \textbf{LangGraph, CrewAI}, LLM (\textbf{Llama-3}, Gemini), \textbf{Extraction de Données Structurées}.
    \item[\textbf{Automatisation \& Cloud :}] \textbf{Python} (\textbf{FastAPI}), \textbf{Next.js}, workflows \textbf{n8n}, \textbf{Docker}, Git, Scaleway.
    \item[\textbf{Bases de Données :}] \textbf{SQL Expert} (PostgreSQL, SQLite), Traitement de logs (ELK Stack), PowerBI.
    \item[\textbf{Méthodologies :}] Gestion de projet Agile, Résolution de problèmes (ITIL), Cyber Threat Intelligence (Bases).
\end{description}

% --- FORMATION ---
\section*{Formation \& Diplômes}
\vspace{0.35em}
\textbf{Bachelor Informatique \& Systèmes d'Information} (Bac+3)\hfill \textbf{En cours}\\ESAIP Le Havre  
\vspace{0.35em}

\textbf{Master 2 Math-Info / MIASHS} (Data Science, Algorithmique)\hfill \textbf{2019} \\Université de Fianarantsoa
% --- LANGUES ---
\section*{Certifications \& Langues}
\begin{itemize}[leftmargin=1.5em, nosep, topsep=0.1em]
    \item \textbf{Certifications :} Google AI Data Analytics (2021).
    \item \textbf{Anglais :} Opérationnel (B2 -- Score TOEIC : 700/900).
    \item \textbf{Français :} Bilingue.
\end{itemize}

\end{document}
